有冇人做/in過the economist group？

有冇人做過economist？
同埋想知個selection process係點